如果FOJ唔去熱火 會唔會一個總冠軍都冇？

？？？

佢唔去熱火 咪其他球星去佢隊波 點都一定會贏到總冠軍

而家係CLE咪拎左個囉

咁點解之前係騎士果幾年唔吹雞？

佢唔走就唔會有irving
冇irving 騎士就會輸比73湧

倫伯早d死就唔會有你
無你 就一定無咁多人憎佢

會

你老母唔生你條臭閪仔咪好囉

我都覺

果幾年熱火啲波好好睇
依家隊熱火進入重建，為季後賽努力

佢就係沒冠軍先走